<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>
    <string name="coocies">Пироженые</string>
    <string name="Cakes">Торты</string>
    <string name="sweet">Конфеты</string>
    <string name="cookies">Пирожные</string>

    <string-array name="sweetArray">
        <item>Кис-Кис</item>
        <item>Тузик</item>
        <item>Буратино</item>
        <item>Осенний вальс</item>
        <item>Барбарис</item>
        <item>Гулливер</item>
        <item>Конфеты Метеорит</item>
        <item>Белочка</item>
        <item>Дубок</item>
        <item>Взлетная карамель</item>
    </string-array>

    <string-array name="sweetCategory">
        <item>Ирис</item>
        <item>Ирис</item>
        <item>Ирис</item>
        <item>Трюфель</item>
        <item>Карамель</item>
        <item>Вафля</item>
        <item>Трюфель</item>
        <item>Пролине</item>
        <item>Карамель</item>
        <item>Карамель</item>
    </string-array>

    <string-array name="sweetDescription">
        <item>Конфета имеет коричневый цвет с оранжевым оттенком. Подобная форма отлично подойдет для рассасывания с помощью языка. Но и зубы конечно же принимают участие в ее разгрызании.</item>
        <item>Вкусная ириска с картинкой собачки "Тузика" </item>
        <item>Ленинградские ириски</item>
        <item>Сверху покрыты шоколадом. Внутри в их начинку входят вкуснейшие орешки. Изготавливаются они с применением какао-бобов.</item>
        <item>Вкус той-самой Барбариски знает каждый - на вкус как Барбарис</item>
        <item>Большая вкусная конфета.Основные компоненты — это шоколад и вафли.</item>
        <item>Внутри каждой такой сладости находится куча орешков, склеенных между собой сладкой глазурью. Сверху они имеют шоколадное покрытие.</item>
        <item>Конфета представляет из себя шоколадно ореховое пролине с дробленым фундуком в шоколадной глазури.</item>
        <item>Дубок - самые доступные и интересные конфеты. Их форма похожа на батон хлеба, и на вкус не очень выделяется из всех остальных</item>
        <item>Редкие конфеты которые можно купить только в самолётах, но у нас они есть</item>
    </string-array>

    <string-array name="cakeArray">
        <item>Киевский</item>
        <item>Сказка</item>
        <item>Абрикотин</item>
        <item>Рог изобилия</item>
        <item>Птичье молоко</item>
        <item>Полет</item>
        <item>Прага</item>
        <item>Картошка</item>
        <item>Орешек</item>
        <item>Наполеон</item>
    </string-array>

    <string-array name="cakeCategory">
        <item>Коржевой</item>
        <item>Бисквит</item>
        <item>Бисквит</item>
        <item>Коржевой</item>
        <item>Коржевой</item>
        <item>Слоеный</item>
        <item>Бисквит</item>
        <item>Пирожное</item>
        <item>Пирожное</item>
        <item>Слоеный</item>
    </string-array>

    <string-array name="cakeDescription">
        <item>Знаменитый десерт с коржами из орехового воздушного безе с кремом, разработанный на Киевской кондитерской фабрике в советское время.</item>
        <item>Торт «Сказка» в советское время считался одним из самых популярных. В нём сочеталась не только простота, доступность, но и невероятно нежный сливочный вкус.</item>
        <item>Один из самых старых и знаменитых тортов советского времени. Абрикотин его назвали,так как в торте использовался абрикосовый ликер.</item>
        <item>Это физическое воплощение всех пожеланий любимых друзей, выраженное в одном единственном подарке – торте на День рождения!</item>
        <item>Это умопомрачительное нежное сливочное суфле под корочкой темного шоколада - вкус на контрастах!! </item>
        <item>Хрустящие, воздушные, практически невесомые белковые коржи с кусочками арахиса и нежный масляный крем Шарлотт образуют запоминающийся сладкий дуэт</item>
        <item>Шоколадный торт, широко известный в России со времён СССР. Состоит из трёх бисквитных коржей с двумя слоями крема</item>
        <item>Приготовлено из двух бисквитных печений, соединенных кремом или джемом, затем обернутых марципаном или мастикой и обваленных в какао-порошке.</item>
        <item>Это кондитерское изделие, которое отличается от печенья орешки со сгущенкой как способом приготовления, так и внешним видом.</item>
        <item>Известный русский десерт, рецепт которого передавался из поколения в поколение. Это замечательное украшение сладкого стола</item>

    </string-array>
</resources>